一對支那夫妻變成韭菜盒子了

痛快

相信國家

lol 入個垃圾盒

直接火化支那狗

抵撚死香港班畜牲藍絲下場

漁農處？

動物應捉返漁農處

牠們可能已經預知國家點處決牠們

然後就變成小小的骨灰甕出來了

好似d去緊屠房既牛咁

可能搵金槍人射落個箱度，渣都冇
或者個箱入面已經有毒氣

秋實話冇事，市面大致平靜

放又屌，捉又屌

個盒咁樣放車尾好cyber

個老母仲勁撚輕鬆 食花生
所以話中国人冇一個係無辜

一車車

一係反抗, 一係入箱.

動物農莊

睇唔明 有冇人解釋下？

一早咁咪冇事囉
係咪唔夠盒呀

落地成盒

支那人選擇了共產黨

"相信國家"
"信政府"
"年年有今日

"

直接火化

好似冇閂門

真點兩盒thx

諗到佢地流撚晒眼淚個樣

社會主義鐵拳又出動

漁農處捉馬騮

共產黨是我生命

可是他們生病了
同胞？

文明觀猴，爽

5毛大哥，捉都可以好多方法嘅

不愧係支那豬

可防可控

韭菜盒子係點解?

直接火化仲好過入集中營等死

喊乜鳩，係咪唔相信黨

就咁塞落個盒度

韭菜盒子

迷你毒氣室？

韭菜餃子之類嘅嘢

要1億盒Thanks

武漢加油 挺住

正常真係去醫病點會咁驚，都痴撚線

党嘅p4實驗失敗品，要回收

乜原來支那人都有情緒架？

支那人就係事不關己就屌你老味架啦

假片個盒係後vfx 加入去嘅
blur 得咁齊 個盒又方得咁完美

文明出行

條友失蹤左

割韭菜知唔知先點解先

呢加塞入盒咪韭菜盒子（嘢食來）

正到痺呀！

唉呢啲po先啱返我睇
出面好多大愛撚

見到呢度咁多自己人就知我唔孤單
中國人真係要死全家

有冇人同我一樣係呢件事上面好心涼

真心一問果個咩箱黎 條女叫得咁可憐 真係小型火化？

2盒thx

//警察參與了對劉曉波的毆打,並將其強行拖入附近專門為監視他而建造的一間類似交通崗亭的小黑屋中。// 節錄自<<我無罪: 劉曉波傳>>

唔知呢班人 中左肺炎死左未呢

KILL

中共用左好耐啦，啲人依架先話慘，活該

已經入曬盒

爽

劏豬咁

捉牠們去做狗糧畀返啲支那狗自己食

瘋狂都係一種平靜

一家人最緊要

硬係覺得佢地係曲線

依個好痴線

感謝共產黨完成當年日軍未能完成的使命

支那狗厲害了

潘朵拉的盒子

可是他們要去哪裡
呢句童言質問好有電影感

五毛，腦殘粉：國家這種防控力度，身為中國人應該自豪。外國民主國家估計還在開會討論該不該抓走呢！

關韭菜咩事

好似話上次拍片後就被消失了，話被強制隔離

送去人道毀滅

一閂個門仲慘叫緊過咗十秒突然沒曬聲既，個箱入面唔通係絞肉機呀

相信政府的後果

兩盒 thanks

好!

痛快[/u]

這套抓豬工具牛逼死了

唔理係咩箱
你比人擺落個四面密封嘅箱都驚啦
重要唔知佢會車去邊

前幾日經過武漢，見到好多支那豬一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

Magic!

唔知架車嘅死氣喉係咪直接駁入個箱度呢？

無屌
支那人無一個係無辜

全民覺醒啦！

咁都唔醒就係抵死！

關佢事咪慘囉

兩盒thx

中国人 抵死

小朋友由細已經接收呢套價值觀
大個都好難唔扭曲

支那沒有一個是無辜的

好撚正 個盒識叫

有冇人擺上一去twitter, 等大家開心下都好

啲尖叫聲幾心寒

支那人最叻講大話

個盒唔使透氣㗎喎

韭菜=支那人（比權貴收割咁解）

開心

Tesla cybertruck ....
我明點解個價升到咁

兩盒，thx

舒服

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

佢攰啫

年年有今日，相信政府✌🏻

不要怕 相信黨

個箱同d叫聲好似d豬捉緊去劏咁

支那人與狗

張圖核突支那style，你係五毛？

秋實：中央證實是假的

那只是一個魔術表演

市民可不必慌張

嗰d似慘叫多過似喊聲

小型火化爐，又幾撚先進喎

個箱窗都無個
支那做野直係好有人性

唔好俾箱入面既野嚇親出面D人

有冇stickers下載

有獨立狗籠仲想點呀
幾好服侍

送去焚化

呢個帖啲留言無人性

我都係支那賤畜死清光

拎去埋定直接燒?

誰理你.jpg

心慌方

因為他們生病了
沒事儿沒事儿

當自己俾人捉先會又喊又叫
無限重複

想知咩係韮菜

開心
相信祖國

無血流出嚟唔夠痛快

個影個個媽媽同個仔既解釋輕描淡寫，毫無人權意識，真心支那人死有餘辜，以後美國來了我帶路。痴撚線個集中箱似運死尸多過運人吧

支麻人冇一個是無辜的

張gif又黎料

感謝黨

佢心諗更加恐怖唔人道既都見過，呢啲算得係咩

笑

死光最好

一睇就知臺灣野嚟

呢個國家對人民真係同對豬一啲分別都無

屌你笑左

相信政府 ？哈哈哈

哇，抓起來

屌你好似睇動物咁

支那人真係

屌！篤咗不推文

支那真係笑死人

btw, 之後係唔係直接送去火化

新式棺材黎？

送去火化

哭什麼，你們還有黨啊

豬叫

國家會感謝你的

你還有黨啊

：可是他們生病啦

叫到劏豬咁

我都唔明，一時又屌人用大陸小三個啲詞，但一時又用韭菜都無人屌

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

高壓電, 平時用嚟捕捉d人活摘

推

粗生 任割唔嬲

華春瑩:我們一不偷，二不搶，三不説謊

戒牛肉潮文

沒事兒

大話精，

直接火化？

直接拉去燒

爽eh~

支蝗人唔燒到自己佢地都話火係好靚好有經濟效益 仲會屌有意逼開火種既人唔愛

記住
支那99%支持香港警魔打,姦, 殺香港示威者
支持維吾爾納粹謍

大陸人的慘死係最大的佳音

應該用機關電暈左

番到去打毒針再燒屍,根本驗都唔會

度身訂造？點有啲咁嘅盒

動物們圍住車，異口同聲地說：“再見，鮑克瑟！再見！”

“笨蛋！傻瓜！”本傑明喊著，繞著他們一邊跳，一邊用他的小蹄掌敲打著地面：“傻瓜！你們沒看見車邊上寫著什麽嗎？”

這下子，動物們猶豫了，場面也靜了下來。穆麗爾開始拚讀那些字。可本傑明卻把她推到了一邊，他自己就在死一般的寂靜中念到：

“‘威靈頓，艾夫列西蒙茲，屠馬商兼煮膠商，皮革商兼供應狗食的骨粉商。’你們不明白這是什麽意思嗎？他們要把鮑克瑟拉到在宰馬場去！”

有的動物想跑到前面關上五柵門，但是太晚了，一瞬間，馬車就已衝出大門，飛快地消失在大路上。再也見不到鮑克瑟了。

三天之後，據說他已死在威靈頓的醫院裏，但是，作為一匹馬，他已經得到了無微不至的照顧。這個消息是由斯奎拉當眾宣布的，他說，在鮑克瑟生前的最後幾小時裏，他一直守候在場。

“那是我見到過的最受感動的場面！”他一邊說，一邊抬起蹄子抹去一滴淚水，“在最後一刻我守在他床邊。臨終前，他幾乎衰弱得說不出話來，他湊在我的耳邊輕聲說，他唯一遺憾的是在風車建成之前死去。他低聲說：‘同誌們，前進！以起義的名義前進，動物莊園萬歲！拿破侖同誌萬歲！拿破侖永遠正確。’同誌們，這些就是他的臨終遺言。”

講到這裏，斯奎拉忽然變了臉色，他沉默一會，用他那雙小眼睛射出的疑神疑鬼的目光掃視了一下會場，才繼續講下去。

他說，據他所知，鮑克瑟給拉走後，莊園上流傳著一個愚蠢的、不懷好意的謠言。有的動物注意到，拉走鮑克瑟的馬車上有“屠馬商”的標記，就信口開河地說，鮑克瑟被送到宰馬場了。他說，幾乎難以置信竟有這麽傻的動物。他擺著尾巴左右蹦跳著，憤憤地責問，從這一點來看，他們真的很了解敬愛的領袖拿破侖同誌嗎？其實，答案十分簡單，那輛車以前曾歸一個屠馬商所有，但獸醫院已買下了它，不過他們還沒有來得及把舊名字塗掉。正是因為這一點，才引起大家的誤會。

動物們聽到這裏，都大大地鬆了一口氣。接著斯奎拉繼續繪聲繪色地描述著鮑克瑟的靈床和他所受到的優待，還有拿破侖為他不惜一切代價購置的貴重藥品等等細節。於是他們打消了最後一絲疑慮，想到他們的同誌在幸福中死去，他們的悲哀也消解了。

好撚心涼

屌你老母臭閪
乜撚嘢叫韭菜盒子呀？
死返大陸啦垃圾樓主

唔明

李文亮個單都係

分身

一見到個盒都覺得似

好好笑

高壓電既話唔會有咁多秒比你叫
一下就玩撚完
我覺得真係似絞肉機

相信政府 不是嗎

電暈佢, 運返去先處理

你覺得點叫咁耐

豬豬咁得意

咁都要撳掣先得架

你開燈用左幾耐著燈
電擊係好快
而且好難叫得出聲
利申電過 唔係高壓電都叫唔出

啦啦啦啦啦 差燒包

移動式焚化爐